香港幾時可以全港掛布條

會唔會自置物業易啲？